周浩鼎今次真係奶咗嘢

大家有印象, 一定記得仆街周浩鼎同偽博士之前引用告密信, 指控高院法官黃崇厚. 條仆街更令到裁判官何俊堯被調去高等法院專責處理案件排期

而家希望緊急召喚鍵盤師, 一人一信, 去香港律師會投訴周浩鼎

電郵地址：complaints@hklawsoc.org.hk
投訴信內容，大家自由加減

致 香港律師會執業操守部副總監

本人發現周浩鼎先生於本年度九月二日在其 FB 直播時引述一封未經證實的匿名信, 直指終審法院首席法官馬道立在 7 月 3 日連同高院法官黃崇厚，召集全港裁判官召開「法律公義」簡介會，黃崇厚會上告誡「藍絲」裁判官說話要小心及「藍絲」官被起底是否自作自受.
本人質疑周浩鼎先生作為執業律師, 在毫無實際證據下, 引用一封告密信, 指控法官, 攻擊司法系統, 是否涉違背《律師執業守則》? 根據《律師執業守則》第2(d)條，「任何律師在執業為律師的過程中，不得作出或准許他人代為作出危及或損害或相當可能危及或損害他的個人名譽或作為律師專業的名譽」。
本人要求貴會重新審視周浩鼎先生的執業資格，以釋公眾疑慮。

一位熱心香港市民
二零二零年九月八日

支共要對港全面行使管治權，港澳辦更要糾正港共不存在三權分立, “司法獨立”呢個四個字更加會成為歷史, 見到香港墮落, 真係好唏噓
呢堆奶共狗, 更為配合主子, 全方位狙擊法官。我唔知到自己可以做D乜, 希望大家可以一人一信投訴到呢條仆街律師都無得做.

封信中文差，唔好笑我

光

時

香

推

唯

借位幫手
［國際戰線］內蒙手足開始頂唔住啦⋯仲爭9萬幾

咁快手

和你send

希望推得起
幫手寫信投訴周浩頂

一人一信

話法官偏頗 所以要地院區院都要引入陪審員

律師會大部分理事都係藍絲唔會理你的

Law soc咪又係奶

sent

律師會紅到pk

k

Push

推左先講

push

屌佢老母啦

up

send去試下啦

好多五毛

阿頂係唔係真律師?

晴朗追擊咗呢單嘢幾日 周浩鼎收皮啦 咪側側膊扮冇事呀

Pish

支持不過law soc好藍 唔係hkba

tui

Sometimes when a lot of people warn you or telling you that ain’t gonna work, you know you did the right thing.
Plus, it doesn’t hurt for just sending a letter that somebody has written for you.

律師會真係on9的 不過照試左先 希望張達明嗰啲會幫手share下

pish

推推先

做實事，大家幫推

再推

依家藍屍全部當封信係真要人問責
係時候黎返個迴力標

三推

又推

繼續推

Tui

告到佢個執葉都枯

P U S H

推到佢釘牌

法治已死
所以，
推！

寫左

係

推撚死呢隻智障仔

send封信啫
y not?

PUSH

幫手send啦

一撚定要推

Sent

已寄出

p

推 等陣寄

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

我鼎天立地

周浩鼎你今次大獲喇

地院法官要由司法機關提名，再由地區議會(i.e.市政局)通過先做得已經得

不過而家講咩都係ff

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

幫推

推！ 要佢仆街死！

推下

唔理得唔得
冇成本點解唔做

鼎佢同689串謀改文件都冇後果
呢件野靠旁門左道上位，正一廢柴

did

一定要推

send

send send send

堆爆佢！

希望可以炸爆律師會電郵，越多人send一定會越有用

PUSHHHHHH

pishhhhhh

嘩 真係好撚專業wo頂頂
btw 已send

約定煲底相見

狙擊條仆街

加埋英文版就win win

P牌一推

最好有中英文版

推，就算知佢係奶共都要做

推呀

英文差希望有巴打幫手寫template

多人寫，點都要覆下掛

睇標題以為佢中咗肺炎

係就要開香檳啦

push 恐怖組織支持者仆街死

推左先

支持、

Push.

破壞法治既垃圾議員, 有無罪唔係由你既感覺, 係法律判決, 否則唔洗法院啦

有無手足英文好可以draft到？

推啊！

Wow

Send封信我唔會少忽肉，
仲有機會成功，哪怕係0.1%機會

點解唔Send？

copy and paste

721831101111

唔係奶
去搵着數嘅先叫奶
律師會直頭係親中控制

done

推 已寄

係街唔方便
返屋企一定send
推左留名先

推一下

推爆佢

明顯干預司法機構啦

好過沉冤之日就夠

鍵盤師

何俊堯唔係升職咩？同埋佢話7月已經安排左架啦嘛

心水清

推一推

咬死頂頂

Done and push !

推呀推 send呀send

push push

推啊 大家做野啦

少少建議
寫英文投訴信好啲
有鬼佬律師唔識中文

嘩
法律真係。。。

頂佢老味

push!!

話說志雲大師都po左條律師會聯絡辦法出黎

到

佢

仆

街

推，有無地址可以寄去

1

Done

push!!!

推上國際

投訴

雖然我都唔信有用，但無理由一封email咁低代價都唔試

推下先

夜左D 但已send

律師會主席 ...
睇怕都係同UGL一樣咁處理

連登仔傻架，佢地同overmydead本質差唔多

要追擊

轉頭搞

你up乜春

幫樓主推咗先
然後做任務

雖然大家都知佢哋可以置之不理
但冇計，都要繼續做

完成！

推推推

自編自導自演

奶春咩

Send到佢仆街

其實每單冤案都需要投訴師出動，希望大家能夠專注更多被捕手足去向

rdobe

已sent

g 持

我覺得所有呢啲投訴作用有限，都支持一下啦！

收到律師會回覆話會考慮作出處理

有回應
Dear Sir/Madam,

敬啟者﹕

We acknowledge receipt of your email below. The Law Society will consider and deal with the matter referred by you against Mr. Chow Ho Ding Holden.

閣下的電郵已經收悉，就 閣下對周浩鼎律師提出的事宜，律師會將考慮並作出處理。

In the meantime, we thank you for drawing the Law Society’s attention to the matter.

就 閣下向本會提出此事宜，謹此致謝。

陳志雲youtube 都有講

已 sent

SEND ED

一人一封

Pin this.

投訴信 - 大波驊被美國制裁，涉違反大律師公會操守守則

推推

周浩鼎死全家！！！！！

一定要搞佢！

我都收到律師會話會處理啊
希望真心會處理啦
未send嘅快啲send啦

唔好放過周浩頂

好

周浩鼎死全家！！！！！
影衰啲律師

希望真係會處理啦

靠巴打幫手send 多幾封

瞓醒send email

已sent, 辛苦巴打起草

啱啱晴朗再狙擊周浩頂，仲話大家個投訴做得好
希望可以share出去Facebook, IG, Twitter 等多啲人見到，多啲人send，炸爆律師會啦

吊銷牌照

Send jor

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

Wa

Hi

先留名

搞掂
幫推

垃圾頂一早要掃走佢啦

推 今朝又再追擊

唔該晒

多啲人send

狙擊周浩頂

唔好放過佢

今朝無聽到添

唔撚洗驚啦，當年幫梁振英都無事，又係建制忠心走走跑，點會有事

已SEND
秒回

香港律師會 會長彭韻僖
親中都投訴到
我去信柒婆到投訴柒婆先

彭韻僖政治背景傾向親建制派，曾出席2014年「反佔中撐政改」活動，以及在公開場合和2019年反對修訂逃犯條例運動中，就政治事件表達個人立場[17][18][19][20][21]。她在香港電台節目《香港家書》中表示對歷經半年的反修例運動示威者的破壞場面感擔憂，認為法治精神已飽受挑戰，她指無論目標有多高尚、遠大，也不能無視法紀，政見不同不等於可以合理地犯法[22][23]，又認為大眾對法治有誤解，而律師促進法治並發聲要求各界正確理解法治，是應有之舉[21][24]。 於同年五月中的律師會理事會選舉前，彭韻僖以個人身份推介5人名單，並稱如會員無法親身投票，歡迎授權她投票。然而會員除親身或授權投票外，其實仍可郵寄投票，彭之舉動因而引起爭議。彭韻僖回應傳媒指，發送的電郵地址是來自自己的資料庫，以作為朋友的身份，向其他人推介自己的心水。 [25]

狗眼看人妻，PR，黃毓民打手，多次老屈其他人消磨香港人抗爭意志

收檔啦你之前出咗咁多 post 否定選戰

推爆佢老味

否定選戰
泛民拒絕左政府委任未姐?

港

會的

花你3分鐘都唔洗，已經可以幫到手
希望大家一齊做...唔好怕麻煩

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

仆街民賤聯，香港最終就係死係呢班太監9西奴才手上

民賤治港，做乜都唔會瀨嘢

點解不推文

Sor巴打，我其實唔知分別係邊，平時CDROM 多，見諒

信已腥

TUI

好藍就不分是非道德 ?
咁仲唔係人一藍、XXX ?

再推下

越多人send越好

Send咗未

772

岩岩寄左!

唔掂
呢個post我今日先第一次見到